各位西伯利亞戰士入嚟！！！

大家依家衾緊幾多張被，好撚凍啊

開冷氣 一張用4季既版

原來個字係咁寫

使唔使開埋風扇？如果唔係香港同西伯利亞溫差咁大會唔會習慣唔到

小學有學過，果陣啲老師仲會教點寫，依家變曬盖被子了

長年開風扇開埋隔離個對流扇

巴打果然有料，我虧到衾兩張被都凍到仆街

咁真係小心熱親喎

凍唔好死頂,小心病

個床位E+暖暖地
夏天唔開風扇/冷氣先熱到癲

淨著底褲 哂都唔搞